「滴滴」供飲料 竟是司機尿 乘客誤喝

港人北上乘坐公共交通工具時必須留神，不要亂飲車上飲品。內地日前有一名男子在上海乘坐「滴滴」網約車時，飲用了車內供乘客飲用的礦泉水，喝了一口才發現樽內裝的竟是司機的小便，且「還有溫度」。

據內地傳媒報道，事發本月9日，到上海出差的孫姓事主，乘坐「滴滴禮橙專車」途中口渴，由於他知道專車是有提供乘客飲用水的，當看到司機位及副駕駛位中間飲品台放着一樽礦泉水，便拿起來喝，但發現樽蓋有些鬆動，便問司機「這樽水能喝嗎」？

司機解釋可能是上一個乘客擰開但是沒喝，可以喝。孫男說因為當時車內光線較暗，自己也沒仔細看，只是看到樽身印有滴滴的標誌，就直接喝了，但入口後感覺不對，拿在手上「還有溫度」，才驚覺是尿，馬上吐出來。

乘客感「還有溫度」

孫男質問司機，司機還裝傻，當作甚麼都不知道。

孫男決定報警，這時司機才開始瘋狂道歉，更承認瓶中的尿是自己的，因為深怕被投訴會令自己失業，想花錢和孫男私下和解。

最終孫男下車，打電話向滴滴投訴及報警，及到醫院檢查。

司機尿急用樽小便

孫男表示，事後他自己嘔吐了一整天，一口飯沒吃，只有不停地喝酒抽煙。

滴滴回應稱，涉事司機是因為內急找不到廁所，才使用礦泉水樽「解決」，之後將瓶子放置在司機位旁的飲品台，導致乘客誤飲。司機已因違規被封禁。

涉事「礦泉水」（網上圖片）

物質豐富，足料

沒事

好撚仆街

玩鳩你港人 果然係大陸狗

係大陸水我都未必敢亂飲啦

尿其實俾個腎過濾過好乾淨吖，喺度扮咩撚嘢，奶閪嗰時又唔見咁大反應

新聞差唔多兩日前出，宜家再po係咩心態？

話明 飲料

飲料飲尿

要唔要黎多幾滴

內地日前有一名男子在上海乘坐「滴滴」網約車時

on9有泡都飲